有冇人識玩『都市：天際線』

畀畫質吸引到，可摸耳教下我點玩？
玩開Simcity4，可以舉下同SC4 parallel嘅例子

譬如講邊度調預算，邊度睇交通網絡擁堵度等等

係曬左邊menu

其實已經有個po
歡迎入去吹水

Cities: Skylines 自由度最大建城遊戲(11) Sunset Harbor 1.13.0-f7 2.0

big thx!

呢隻係交通規劃模擬器嚟

啱我，transportation fans